{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58198&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "심포니호텔"
    },
    "text": "2022年11月15日から適用された客室は、最先端時代にふさわしい最新の設備と業務支援システムを備えています。 ビジネス業務を便利に処理できる機能を提供します。 霊通駅と韓国民俗村、京畿道文化の殿堂まで車でそれぞれ3分、7分、20分の距離に位置しています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 すべての客室は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供され、駐車場も無料で利用できます。 宿泊客はネットフリックスを無料で視聴し、ミネラルウォーター4本も無料で提供されます。 レストランは1階に位置し、朝食は午前7時から9時まで提供されます。 大人は10,000ウォンで朝食をご利用いただけます。7歳以上からは大人扱いとなり、同じ価格が適用されます。 7歳未満のお子様は無料で朝食をご利用いただけます。 客室内では調理が不可能であり、最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ホテルの都合により情報が変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 また、チェックイン時に客室やベッドタイプが保証されない場合もあります。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "霊通駅と韓国民俗村、京畿道文化の殿堂まで車でそれぞれ3分、7分、20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "最先端時代にふさわしい最新の設備と業務支援システムが備わっています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室には無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランは何階にありますか？",
            "answer": "ホテルのレストランは1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金について教えてください。",
            "answer": "大人は10,000ウォンで朝食をご利用いただけます。7歳以上からは大人扱いとなり、同じ価格が適用されます。7歳未満のお子様は無料で朝食をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 387
    }
}